一齊post呢張圖 用行動打沉班狗警

upload上FB IG 一齊同班狗警斷絕關係
如果多人一齊做呢個動作 可以令到班仆街一個親戚朋友都無

係街見到啲犬 對佢地舉中指犯唔犯法？？

如果個個都對犬舉 佢地一定好無面

當面屌佢老母都唔犯法

又打飛機

係唔犯法，不過有一定風險會亂咬
好似尋晚m記

望實佢地 望唔犯法